警狗舉黑旗幾耐可以放催淚彈？

有無明確指引
係咪舉幾秒都放得？

佢地放完再舉都得已經日日都咁做

仲講指引
佢地仲有咩指引會跟?

唔舉都成日見

而家唔洗舉都得啦,想射就射
記得既時候再舉旗

早洩

直接伸碌野係窗口射都得啦

對唔住 係我戇鳩

早洩，不舉，睇醫生啦

做下樣
警犬不嬲都係不舉

冇指引
冇證
冇責任